全港最大嘅警察藍絲資料庫出現啦！

入面有齊警察同藍絲資料唔知睇到嘅人會用黎做乜
仲要有齊搜尋功能，可以用個人資料搵人，好大獲

個Admin仲要日日係Telegram講更新，係咪想嚇死人

大家千祈唔好廣傳出去，搞到人地就唔好，知唔知？

推

支持警察

支持香港警察，抵制不良信息

Push

好驚D衰人會用黎做壞事呀

撐警人士一定要睇

哇 這是tmd國家表揚名單
掌聲鼓lee

推！

深藍親戚表示好撚驚比人起底

大家快啲黎睇國家表揚名單

Push sin

我無嘢講

一定要推上熱門
要所有連登仔提防

推到黑警冚家剷

會唔會太好用

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推啊

Ok, 推

做得好

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

香港人真係犀利

個UI 唔夠對家689整果兩個咁好

左上角個編者係咩意思？

pish

你班黃絲不要再推了🙄

唔好推呀

有得加人？😂😂 如何加資料 而不犯法？

Support

督灰熱線有新野玩

睇呢個好過啦

mark 已book, 可以拎去美國制裁

資料庫

又可以多一位
啱啱有位林蛇跌咗狗証

拎資料去比呀蛇篤灰

正

pppp

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

要好好表揚愛國分子

有冇得search埋 XX邨 XX樓？

想查下自己屋企附近有冇狗

push

推推推推

哇

推！！！！

感謝

永遠支持警察！

爽

個database太少

tui

辛苦哂

中中又督灰

唔錯

jeng

ho jeng

推比更多人睇，人在做 人在錄，死黑警冇以為做完就唔撚使負責任

全部都相由心生

推。

屌 大家養成加密習慣啦
應該加密嘅就唔該加密啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

P牌俾唔到正評照PUSH

太好喇 頭先先諗如果我想表揚守護香港嘅藍絲應該點做
藍絲守護香港 發揮佢地能言善辯 邏輯力極高嘅天賦
真係好想同佢地講一聲多謝！

推撚爆啦！

唔好推

旺

I love hk police

推佢老母

721 811 831

點加入資料

連絡左 黑客組織未？

tui ar

幫推

最憎藍屍暴徒

做到嘢

和理非幫下勇武啦

千其唔好比美國知

推推推
唔好廣傳出去

FUCK CHINAZI

強！

好撚強！

mark 低睇下先

Tui

無人推？

up

唔好推啊

推爆

推Z!!!

支持香港警察

支持

不可不推

国家表揚名單

支持差佬

1

哇 仲得了

痴線

鐘啞撚呢?

sdfsf

支持香港警察，行得正企得正怕咩俾人知住邊？

推推推

Nice ar push

真係有

國家高度表揚名單

有冇巴打可以將savehk果9萬個藍廢人記哂佢, 我一個個入但垃圾FB load到幾百個就hang左係度

支持警察！
.
.
.
吞槍自殺！

煲大佢，推！

嘩 呢個大大力推

PUSH

其實建議整埋個deep web .onion mirror

P 牌推唔郁 呢班人同佢地後代全部都要留係大灣共榮區

Pish

好有用

又幾好睇喎

嘩 唔好推呀

保護警察

Pc 22374 麻煩搵人起佢低

支

睇咗

推！手上有幾個極品藍絲資料終於有用武之地了

冷處理推

d瞓，聽日準時起身

唔好推啦

推呀

正呀喂 有無api version

唔好再俾我喺街見到生日蛋糕

警察

討論呢啲好過討論蛋糕

推行動post
咪撚再推蛋糕post
明顯有鬼ac想推蛋糕post令行動post沉

返大灣區
用內聯網就唔使怕啦

推返啲實際post

推！！
大家落力推其他post！！
唔好比生日事件覆蓋成個台！！
！！！！！

可以同803+香港解密抗衡

裝修及馬路建築系

膨脹PU膠

膨脹PU膠描述 :
TYL-泡沫S被修改單組分聚氨酯泡沫填充或接縫和間隙密封。泡沫噴出後迅速膨脹並迅速與空氣中的水分反應固化成精細的蜂窩結構泡沫。它形成了一個強有力的鍵合最建築材料，如混凝土表面上。 TYL-泡沫S被在噴嘴增壓級氣霧罐供應。

膨脹PU膠用途 :
‧腔填充
‧在車頂結構的所有開口密封
‧聲學障板的應用
‧吸音層的應用
‧安裝窗戶和門框

膨脹PU膠優點 :
‧高灌裝能力
‧高絕緣值，熱學和聲學
‧很好的粘結性能
‧卓越的穩定性不收縮或膨脹後
‧無氟

復活彩蛋

癲 小心安全

一直睇開認藍絲同狗

千祈唔好搞到人哋啊！！！！

辛苦手足

好賤

推爆！

支持全隊警察及家人,藍屍全部留在大灣區! 大力堆

.

唔推唔得

支持香港皇軍

必推！

邊個confirm 謝掁中同家人已經被拒絕申請移民美國？講兩講就冇哂下文？難怪差佬打記者打示威者一啲都唔手軟！
一係唔做，一做就做到底呀！

五大訴求，缺一不可

支持蓋世太保

成班阿蛇要貼堂表揚

推行動

絕對要請小鳳姐，但今日只推行動post，聽日再推過

支持做實事

支持警察嚴正執法

吞槍自殺！

支持警察！吞槍自殺

唔推唔推
學林病講 反對暴力

真係呀好再推了

有個冥頑不靈的藍屍舊同事，如何舉報？

愛國名單

good job

好撚多黑社會同暴力份子丶
呢班仆街應該要設定為第一批清算種類！

請大家唔好再推啦

不推文回覆
按下一頁

點解可以咁勁架

推爆佢

正
唔該晒

我呢啲愛黨愛國愛港愛警人士當然唔會推呢D post 啦！最好係推D柯南Post !

好嘢要send俾solomon yue啦

国家不会虧待你们的

勁

正啊

呢d 就要推
大灣區榮耀

大家一齊大力表揚呢班為香港服務警察

嘩

支持。

全部人記低 然後tg share

正
但唔夠齊

tui lun bao kui

推呀
呢啲儲下儲下就齊

乜全部都係「靚仔、靚女」，搞到一地都係嘔吐物。冇偶像聯絡方法？

正正子

記得唔好食飯睇，睇完頭2個已經頂唔順
反胃

Psishshshshshhsspishh

PUSH!!!!

建議考慮成立一個香港歷史資料庫收集同記錄關於香港政府及社會，相關好與壞嘅出位人物及事件，從而將社會中嘅好與壞嘅嘢，得能傳千秋萬世。因為當權政府會為保其聲譽而刻意竄改事件過程章節嘅事實之後，先作歷史記載嘅文獻！
中共響呢方面係強項嚟！港共亦然！
希望你哋班後生要同時著重呢點啦！

真的嗎 ?

勿推比人知

千祈唔好推比台灣移民局睇呀

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

[跪求人手置頂]黑警濫權調查報告+資料庫 - 進度報告

勁撚到

唔止謝sir，連er er er sir都……

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

唔好再推啦

高度表揚

Push!

推到愛護畜牲協會老豆搵仔

Nice

noooooooo

等左呢樣野好耐啦

支持ivan

留名跟進

推~

支持警隊嚴正執法

支持警察！

push!!!

推
今日大家行動吓

好危險

Support tracking and gathering more data.

Pish, 獅鳥全部

支持香港警察
強烈建議街坊請佢地勁食pizza麥當勞

G持 各區街坊係時候針對返自己區既垃圾

好得人驚

有無地圖版。 想識藍絲朋友

警察叔叔俾人擺上網
好慘呀1

支持magnum

1土

好驚呀
推下先

內容豐富，童叟無欺。

有無手足可以教我點BACK UP 呀

唔好再推

Don’t push

推有用POST好過

黑警全家不得好死

我想問言論上比較藍的人可唔可以放上去？

支持update

應該 crawl live stream build 個 facial rec 嘅 db

721 811 831 101

這樣做是不對的

畢卡索啲畫咁嘅樣
眼耳口鼻 無樣對稱